［震驚三萬幾人］送中通過後警察飯碗不保？

致警察：
眾所周知你哋出名薪高糧準福利好，普通警員起薪點都有二萬幾。但有冇諗過呢隻飯碗除住送中條例一過就有可能無咗？

送中簡單嚟講，就係上邊認為有人響大陸犯法，就通知你哋同袍拉人先，跟住就申請送佢上去。
問題嚟：通知警察拉人咁慢，容不易啲犯收到風走佬㗎？ 慢慢政府就會發覺，由公安直接響香港執法仲快手啦，佢哋又熟大陸法。點解要經香港警察拉人？

終中法一過，大陸同香港法律有可能慢慢互通，終有一日，又上邊專業嘅公安直接嚟香港做嘢咪搞掂囉。睇番公安年薪十萬鬆啲，平又平你一截，熟大陸法又熟過你。你係老細你請邊個？

最後，終中咁急過其一係貿易戰，即係等錢使。作為最高支出又送中法後最易被取代嘅紀律部隊，自己睇路。今日因為示威無得去日本，他朝就會無錢食放題。仲會有人同握手多謝你俾機會佢哋落香港開工

未必嘅 減人工囉同支那同化

應該係
打緊公安士氣
憑咩做一樣嘢，高人工咁多

冇士氣咪唔好做囉~

今晚咁落力幫人開路，慘

哈哈 我都預先諗到 仲包括堆公務員 CCP又可以實踐用完即棄啦